
<!--
(function(){
var props = {};

IF = {
	get: function(key) {return props[key];},
	put: function(key, value) {props[key] = value;},

	show: function(id, show) {
		document.getElementById(id).style.display = show === false ? 'none' : '';
	},
	hide: function(id) {this.show(id, false);},
	
	helpMe: function(adresse, titel) {
		var fenster = window.open(Adresse, Titel, 'width=450,height=300,resizable=yes,status=no,scrollbars=yes');
		if(fenster != null) {
			fenster.focus();
		}
	},
	helpMe2: function(adresse, titel) {
		var fenster = window.open(Adresse, Titel, 'status=no,scrollbars=yes');
		if(fenster != null) {
			fenster.focus();
		}
	}
};

}());

 -->


<!--
(function(){
IF.checkFirstSubmit = function() {
field = document.getElementById('lUYYbbpJdwZuFJXg');
if ( field.value == '0' ) {
field.value = '1';
return true
} else {
window.alert('Ihre Daten wurden bereits abgesendet!');
return false
}
}


}());

 -->


	document.getElementById('isJavaScriptActive').value = "1";
		

<!--
(function(){

var notFound = true;
var focusControl;
for(var i = 0; notFound; i++){
   focusControl = document.forms['a30dcde0dd2b82e2'].elements[i];
   if(focusControl){
       if(focusControl.className=='invisible' || focusControl.type == 'submit' || focusControl.type == 'hidden' || focusControl.disabled){
           continue;
       }
       if(focusControl.type == 'select-one'){
           if(focusControl.value !='mkpOrPKfjBKsKqJp'){
               continue;
           }
       }
   }
   notFound = false;
}

if (focusControl) {
  if (focusControl.type != 'hidden' && !focusControl.disabled) {
     focusControl.focus();
  }
}

}());

 -->


$(document).ready(function() {
  IF6.chat.notificationLayer.initLayerWithShowDelay("if6.chat-notification-layer.was-layer-shown.default", 45 * 1000);
});


     var damPath = '\/content\/dam\/myif\/sk\-rastatt\-gernsbach';
     var damRootPath = '\/content\/dam\/myif\/sk\-rastatt\-gernsbach';
     var contentPath = '\/content\/myif\/sk\-rastatt\-gernsbach';
     var currentPagePath = '\/content\/myif\/sk\-rastatt\-gernsbach\/work\/filiale\/de\/home\/privatkunden\/altersvorsorge';
	 var data = '';
	 $.ajax({ 
        url: "\/content\/myif\/sk\-rastatt\-gernsbach\/work\/filiale\/de\/home\/privatkunden\/altersvorsorge\/jcr:content\/par\/section_0\/section\/altersvorsorgefinder/file/jcr:content", 
     }).done(function(response){
        data = JSON.stringify(response);
     }).fail(function(){
        data = "{\"jsonConfig\": {\"panels\": [{\"type\": \"StartPanel\",\"id\": \"start\",\"heading\": \"Sparkassen-Altersvorsorge\",\"text\": \"Die gesetzliche Rente reicht oft nicht f\u00FCr den gewohnten Lebensstandard. Sichern Sie sich und Ihre Familie frühzeitig ab.\",\"image\": \"{contextdam}/work/bilder/privatkunden/altersvorsorge/themenseite/op-pk-altersvorsorge-ts.jpg/jcr:content/renditions/cq5dam.web.1280.1280.jpeg\",\"startButton\": {\"text\": \"Vorsorge-Finder starten\",\"nextPanel\": \"f1\"},\"productButton\": {\"label\": \"Bausteine im \u00DCberblick\",\"section\": 3}},{\"id\": \"f1\",\"icon\": \"f735\",\"type\": \"MultipleChoicePanel\",\"question\": \"Welcher Berufsgruppe geh\u00F6ren Sie an?\",\"answers\": [{\"text\": \"Berufst\u00E4tig (nicht selbst\u00E4ndig) \",\"info\": {\"label\": \"Hinweis\",\"text\": \"Arbeiter, Angestellter, Beamter, Richter, Soldat, Freiwillig Wehrdienstleistender, Teilnehmer am Bundesfreiwilligendienst.\"},\"nextPanel\": \"f2\"},{\"text\": \"Nicht erwerbst\u00E4tig\",\"nextPanel\": \"f6a1\"},{\"text\": \"Selbst\u00E4ndig, Sonstiges\",\"nextPanel\": \"f7a1\"}]},{\"id\": \"f2\",\"icon\": \"f735\",\"type\": \"MultipleChoicePanel\",\"question\": \"Welche Eigenschaften w\u00FCnschen Sie sich f\u00FCr Ihre Altersvorsorge?\",\"answers\": [{\"text\": \"Meine Altersvorsorge sollte Hartz-4-sicher sein und staatliche F\u00F6rderungen nutzen.\",\"nextPanel\": \"f2a1\"},{\"text\": \"Sie soll w\u00E4hrend der Ansparphase verf\u00FCgbar sein.\",\"nextPanel\": \"f2a2\"}]},{\"id\": \"f2a1\",\"icon\": \"f739\",\"type\": \"ProductListPanel\",\"headline\": \"Folgendes Produkt entspricht Ihren Kriterien:\",\"products\": [{\"image\": \"{currentpage}/jcr:content.maxheight.100.img/{dam}/work/bilder/privatkunden/altersvorsorge/riesterrente/op-pk-riesterrente.jpg\",\"name\": \"RiesterRente\",\"description\": \"Sichern Sie sich staatliche Zusch\u00FCsse, die Sie sp\u00E4ter auch f\u00FCr Ihr Wohneigentum verwenden k\u00F6nnen.\",\"button\": {\"label\": \"Mehr erfahren\",\"href\": \"{content}/work/filiale/de/home/privatkunden/altersvorsorge/riesterrente.html?n=true\",\"target\": \"_top\"}}]},{\"id\": \"f2a2\",\"icon\": \"f739\",\"type\": \"ProductListPanel\",\"headline\": \"Folgendes Produkt entspricht Ihren Kriterien:\",\"products\": [{\"image\": \"{currentpage}/jcr:content.maxheight.100.img/{dam}/work/bilder/privatkunden/deka-investments/deka-basisanlage/op-pk-deka-basisanlage.jpg\",\"name\": \"Deka-BasisAnlage\",\"description\": \"Ihr aktuelles Verm\u00F6gen wird so angelegt, dass Rendite-Chancen bestm\u00F6glich genutzt werden.\",\"button\": {\"label\": \"Mehr erfahren\",\"href\": \"{content}/work/filiale/de/home/privatkunden/deka-investments/deka-basisanlage.html?n=true\",\"target\": \"_top\"}}]},{\"id\": \"f6a1\",\"icon\": \"f739\",\"type\": \"ProductListPanel\",\"headline\": \"Folgendes Produkt entspricht Ihren Kriterien:\",\"products\": [{\"image\": \"{currentpage}/jcr:content.maxheight.100.img/{dam}/work/bilder/privatkunden/deka-investments/deka-basisanlage/op-pk-deka-basisanlage.jpg\",\"name\": \"Deka-BasisAnlage\",\"description\": \"Ihr aktuelles Verm\u00F6gen wird so angelegt, dass Rendite-Chancen bestm\u00F6glich genutzt werden.\",\"button\": {\"label\": \"Mehr erfahren\",\"href\": \"{content}/work/filiale/de/home/privatkunden/deka-investments/deka-basisanlage.html?n=true\",\"target\": \"_top\"}}]},{\"id\": \"f7a1\",\"icon\": \"f739\",\"type\": \"ProductListPanel\",\"headline\": \"Folgendes Produkt entspricht Ihren Kriterien:\",\"products\": [{\"image\": \"{currentpage}/jcr:content.maxheight.100.img/{dam}/work/bilder/privatkunden/deka-investments/deka-basisanlage/op-pk-deka-basisanlage.jpg\",\"name\": \"Deka-BasisAnlage\",\"description\": \"Ihr aktuelles Verm\u00F6gen wird so angelegt, dass Rendite-Chancen bestm\u00F6glich genutzt werden.\",\"button\": {\"label\": \"Mehr erfahren\",\"href\": \"{content}/work/filiale/de/home/privatkunden/deka-investments/deka-basisanlage.html?n=true\",\"target\": \"_top\"}}]}]}}";
     }).always(function(){
     	data = data.replace(/\{contextdam\}/g, damPath);
     	data = data.replace(/\{dam\}/g, damRootPath);
     	data = data.replace(/\{content\}/g, contentPath);
     	data = data.replace(/\{currentpage\}/g, currentPagePath);
     	ProductFinder.create("altersvorsorgefinder", JSON.parse(data));
     });
  

		var IF6_lightbox_closeicon_text = 'Schließen';
	
