<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
    <title>RedeTV! Em rede com você</title>
    <meta charset="utf-8" />
    <meta http-equiv="Content-Type" content="text/html; charset=UTF-8" />
    <meta name="description" content="RedeTV! em rede com você" />
    <meta name="keywords" content="Melhor Pra você, Ta Sabendo?, Grade de programação, Notícias, Entretenimento, Esportes, Vídeos, Vídeo, Colunista, Colunistas, Bate-Papo, Chat, Especiais, Previsão do Tempo, Clima, Aconteceu, Amaury Jr. Show, A Tarde é Sua, Bola na Rede, Brasileirão Série B, É Notícia, Futebol Internacional, Good News, Leitura Dinâmica, Leitura Dinâmica, Mega Senha, Operação de Risco, RedeTV Esporte, RedeTV News, Ritmo Brasil, SuperPop, TV Fama" />
    <meta name="author" content="RedeTV!" />
    <meta name="robots" content="index,follow" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no" />

    <meta property="fb:app_id" content="398235103856110" />
    
    

    <link rel="canonical" href="http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/da-para-acreditar/mulher-usa-fantasias-por-um-ano-para-ajudar-instituicao-de-caridade" />
    <meta name="description" content="Uma mulher que vive em Devon, na Inglaterra, usou uma fantasia diferente por dia durante exatamente um ano para ajudar a arrecadar fundos para uma organiza&#231;&#227;o que ajuda na detec&#231;&#227;o precoce do c&#226;ncer de mama. " />
    <meta property="og:title" content="Mulher usa fantasias por um ano para ajudar institui&#231;&#227;o de caridade" />
    <meta property="og:type" content="article" />
    <meta property="article:published_time" content="01/07/2015 14:56:00" />
    <meta property="article:section" content="D&#225; para acreditar?" />
    <meta property="og:site_name" content="RedeTV! - Jornalismo" />
    <meta property="og:locale" content="pt_BR" />
    <meta property="og:url" content="http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/da-para-acreditar/mulher-usa-fantasias-por-um-ano-para-ajudar-instituicao-de-caridade" />
    <meta property="og:description" content="Uma mulher que vive em Devon, na Inglaterra, usou uma fantasia diferente por dia durante exatamente um ano para ajudar a arrecadar fundos para uma organiza&#231;&#227;o que ajuda na detec&#231;&#227;o precoce do c&#226;ncer de mama. " />
    <meta property="og:image" content="http://images.redetv.uol.com.br/siteredetv/grupos/jornalismo/redetvinoticias/noticias/images/grandes/740487.jpg" />
    <meta property="og:image:type" content="image/jpeg" />
    <meta name="twitter:image:src" content="http://images.redetv.uol.com.br/siteredetv/grupos/jornalismo/redetvinoticias/noticias/images/grandes/740487.jpg" />

    <meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
    <meta name="twitter:site" content="@portalredetv" />
    <meta name="twitter:domain" content="redetv.uol.com.br" />
    <meta name="twitter:title" content="Mulher usa fantasias por um ano para ajudar institui&#231;&#227;o de caridade" />
    <meta name="twitter:description" content="Uma mulher que vive em Devon, na Inglaterra, usou uma fantasia diferente por dia durante exatamente um ano para ajudar a arrecadar fundos para uma organiza&#231;&#227;o que ajuda na detec&#231;&#227;o precoce do c&#226;ncer de mama. " />

    
    <link rel="shortcut icon" href="http://www.redetv.uol.com.br/favicon.ico" />
    <link rel="stylesheet" href="http://cdn.redetv.uol.com.br/css/base/base.min.css" />
    <link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://cdn.redetv.uol.com.br/css/mmenu/jquery.mmenu.css" />
    <link rel="stylesheet" href="/jornalismo/assets/css/stylesheet.min.css" /> 
    
    <script type="text/javascript" src="http://cdn.redetv.uol.com.br/js/jquery/jquery.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="http://cdn.redetv.uol.com.br/js/base/base.min.js"></script>
    <!-- JS do autocomplete de busca -->
    <script src="/jornalismo/assets/js/jquery.easy-autocomplete.min.js"></script>
    <!-- CSS do autocomplete de busca -->
    <link href="/jornalismo/assets/css/easy-autocomplete.min.css" rel="stylesheet" />

    
    
    <!-- GOOGLE ANALYTICS -->	
    <script type="text/javascript">
        var _gaq = _gaq || [];
        _gaq.push(['_setAccount', 'UA-12966154-1']);
        _gaq.push(['_trackPageview']);

        (function() {
        var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
        ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
        var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
        })();
    </script>
</head>
<body>
    <script>
        (function (d, s, id) {
            var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];
            if (d.getElementById(id)) return;
            js = d.createElement(s); js.id = id;
            js.src = "//connect.facebook.net/pt_BR/sdk.js#xfbml=1&version=v2.10&appId=398235103856110";
            fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);
        }(document, 'script', 'facebook-jssdk'));
    </script>
    <div id="fb-root"></div>
    

    <div class="row all">
        <div class="uol-bar">
            <script type="text/javascript">
                window.universal_variable = window.universal_variable || {};
                window.universal_variable.dfp = {
                    "custom_params": {
                        "subchan": "",
                    }
                };
                window.uolads = window.uolads || [];
                ; (function () {
                    var scr = document.createElement("script");
                    scr.async = true;
                    scr.src = "//tm.jsuol.com.br/uoltm.js?id=o4y2br";
                    var el = document.getElementsByTagName("script")[0];
                    el.parentNode.insertBefore(scr, el);
                })();
            </script>
        </div>
        <!-- HEADER -->
        <!-- HEADER -->
<header class="header">
    <div class="container">
        <div class="col-md-2 col-xs-12">
            <h2 class="logo"><a href="/">RedeTV! Jornalismo</a></h2>
        </div>

        <div class="col-md-10 ads-topo">
            <!-- Banner Abaixo do Slider -->
            <div class="ads720x90">
                <div class="tm-ads ads-720x90 center" id="banner-728x90-area">
                    <script>window.uolads && window.uolads.push({ id: "banner-728x90-area" });</script>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>

    <nav class="navbar-interna nav-jornalismo">
        <div class="container">
            <ul>
                <li><a href="/programacao">Programação</a></li>
                <li><a href="/jornalismo">Notícias</a></li>
                <li><a href="/tvfama">TV Fama</a></li>
                <li><a href="/esportes">Esportes</a></li>
                <li><a href="/nossos-programas">Nossos Programas</a></li>
                <li><a href="/videos">Vídeos</a></li>
                <li><a href="/colunistas">Colunistas</a></li>
                <li><a href="/aovivo">Ao Vivo</a></li>
            </ul>
            <div class="input-search col-md-3">
<input id="template-custom" ng-model="letter" ng-init="letter=getQueryString()" />
<button type="submit" id="btnBuscar" class="btn-searchbox icon icon-search" value="Search" />

<script>
    var options = {
        url: "http://www.redetv.uol.com.br/jsonConteudo/tagsNoticias.json",
        getValue: "nmTag",
        placeholder: "Busque na RedeTV! Notícias",

        list: {
            maxNumberOfElements: 6,
            match: {
                enabled: true
            },
            sort: {
                enabled: true
            },
            onClickEvent: function() {
				var urlPost = '/jornalismo/busca?q=' + removeAcentos($("#template-custom").val());
				window.location.href = urlPost;
            }	
        },

        template: {
            type: "custom",
            method: function (value, item) {
                return value;
            }
        }
    };
    $("#template-custom").easyAutocomplete(options);


    $("#btnBuscar").on("click", function (eve) {
        var urlPost = '/jornalismo/busca?q=' + removeAcentos($("#template-custom").val());
        window.location.href = urlPost;
    });

    function removeAcentos(str) {

        var defaultDiacriticsRemovalMap = [
          { 'base': 'A', 'letters': /[\u0041\u24B6\uFF21\u00C0\u00C1\u00C2\u1EA6\u1EA4\u1EAA\u1EA8\u00C3\u0100\u0102\u1EB0\u1EAE\u1EB4\u1EB2\u0226\u01E0\u00C4\u01DE\u1EA2\u00C5\u01FA\u01CD\u0200\u0202\u1EA0\u1EAC\u1EB6\u1E00\u0104\u023A\u2C6F]/g },
          { 'base': 'E', 'letters': /[\u0045\u24BA\uFF25\u00C8\u00C9\u00CA\u1EC0\u1EBE\u1EC4\u1EC2\u1EBC\u0112\u1E14\u1E16\u0114\u0116\u00CB\u1EBA\u011A\u0204\u0206\u1EB8\u1EC6\u0228\u1E1C\u0118\u1E18\u1E1A\u0190\u018E]/g },
          { 'base': 'I', 'letters': /[\u0049\u24BE\uFF29\u00CC\u00CD\u00CE\u0128\u012A\u012C\u0130\u00CF\u1E2E\u1EC8\u01CF\u0208\u020A\u1ECA\u012E\u1E2C\u0197]/g },
          { 'base': 'O', 'letters': /[\u004F\u24C4\uFF2F\u00D2\u00D3\u00D4\u1ED2\u1ED0\u1ED6\u1ED4\u00D5\u1E4C\u022C\u1E4E\u014C\u1E50\u1E52\u014E\u022E\u0230\u00D6\u022A\u1ECE\u0150\u01D1\u020C\u020E\u01A0\u1EDC\u1EDA\u1EE0\u1EDE\u1EE2\u1ECC\u1ED8\u01EA\u01EC\u00D8\u01FE\u0186\u019F\uA74A\uA74C]/g },
          { 'base': 'U', 'letters': /[\u0055\u24CA\uFF35\u00D9\u00DA\u00DB\u0168\u1E78\u016A\u1E7A\u016C\u00DC\u01DB\u01D7\u01D5\u01D9\u1EE6\u016E\u0170\u01D3\u0214\u0216\u01AF\u1EEA\u1EE8\u1EEE\u1EEC\u1EF0\u1EE4\u1E72\u0172\u1E76\u1E74\u0244]/g },
          { 'base': 'a', 'letters': /[\u0061\u24D0\uFF41\u1E9A\u00E0\u00E1\u00E2\u1EA7\u1EA5\u1EAB\u1EA9\u00E3\u0101\u0103\u1EB1\u1EAF\u1EB5\u1EB3\u0227\u01E1\u00E4\u01DF\u1EA3\u00E5\u01FB\u01CE\u0201\u0203\u1EA1\u1EAD\u1EB7\u1E01\u0105\u2C65\u0250]/g },          
          { 'base': 'e', 'letters': /[\u0065\u24D4\uFF45\u00E8\u00E9\u00EA\u1EC1\u1EBF\u1EC5\u1EC3\u1EBD\u0113\u1E15\u1E17\u0115\u0117\u00EB\u1EBB\u011B\u0205\u0207\u1EB9\u1EC7\u0229\u1E1D\u0119\u1E19\u1E1B\u0247\u025B\u01DD]/g },
          { 'base': 'i', 'letters': /[\u0069\u24D8\uFF49\u00EC\u00ED\u00EE\u0129\u012B\u012D\u00EF\u1E2F\u1EC9\u01D0\u0209\u020B\u1ECB\u012F\u1E2D\u0268\u0131]/g },
          { 'base': 'o', 'letters': /[\u006F\u24DE\uFF4F\u00F2\u00F3\u00F4\u1ED3\u1ED1\u1ED7\u1ED5\u00F5\u1E4D\u022D\u1E4F\u014D\u1E51\u1E53\u014F\u022F\u0231\u00F6\u022B\u1ECF\u0151\u01D2\u020D\u020F\u01A1\u1EDD\u1EDB\u1EE1\u1EDF\u1EE3\u1ECD\u1ED9\u01EB\u01ED\u00F8\u01FF\u0254\uA74B\uA74D\u0275]/g },
          { 'base': 'u', 'letters': /[\u0075\u24E4\uFF55\u00F9\u00FA\u00FB\u0169\u1E79\u016B\u1E7B\u016D\u00FC\u01DC\u01D8\u01D6\u01DA\u1EE7\u016F\u0171\u01D4\u0215\u0217\u01B0\u1EEB\u1EE9\u1EEF\u1EED\u1EF1\u1EE5\u1E73\u0173\u1E77\u1E75\u0289]/g },
        ];

        for (var i = 0; i < defaultDiacriticsRemovalMap.length; i++) {
            str = str.replace(defaultDiacriticsRemovalMap[i].letters, defaultDiacriticsRemovalMap[i].base);
        }

        return str;

    }
    
</script>
            </div>
        </div>
    </nav>    
</header>
<!-- END HEADER -->
<div class="mobile-rtv-bar">
    <a href="#nav-menu" class="menu-anchor icon-bars"></a>
    <div class="nav-mobile" id="nav-menu">
        <ul>
            <li><a href="/programacao">Programação</a></li>
            <li><a href="/jornalismo">Notícias</a></li>
            <li><a href="/tvfama">TV Fama</a></li>
            <li><a href="/esportes">Esportes</a></li>
            <li><a href="/nossos-programas">Nossos Programas</a></li>
            <li><a href="/videos">Vídeos</a></li>
            <li><a href="/colunistas">Colunistas</a></li>
            <li><a href="/aovivo">Ao Vivo</a></li>
        </ul>
    </div>
</div>
        <!-- END HEADER -->
        
        <!-- CONTENT -->
        


<div class="tags-wrap">
    
    <ul class="post-tags container">

            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=Apps de celular" title="Apps de celular">Apps de celular</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=Cidades" title="Cidades">Cidades</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=Ci&#234;ncia" title="Ci&#234;ncia">Ci&#234;ncia</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=D&#225; para acreditar?" title="D&#225; para acreditar?">D&#225; para acreditar?</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=Desafios" title="Desafios">Desafios</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=Economia" title="Economia">Economia</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=Educa&#231;&#227;o" title="Educa&#231;&#227;o">Educa&#231;&#227;o</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=Meio ambiente" title="Meio ambiente">Meio ambiente</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=M&#237;dia" title="M&#237;dia">M&#237;dia</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=Mundo" title="Mundo">Mundo</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=Pol&#237;tica" title="Pol&#237;tica">Pol&#237;tica</a>
            </li>     
            <li class="tags">
                <a href="/busca?q=Tecnologia" title="Tecnologia">Tecnologia</a>
            </li>     
    </ul>

</div>

<div class="container content">
    <div id="pub-mobile"></div>

    <div class="col-md-8 corp">

        <div class="breadcrumbs">
<a href="/" title="Home">Home</a> | <a href="/jornalismo" title="Home">Notícias</a> | <a href="/busca?q=D&#225; para acreditar?" title="D&#225; para acreditar?">D&#225; para acreditar?</a> 
        </div>

        <div class="extras">
            <div class="datetime">
                01/07/2015 14:56:00
                    <span>- Atualizado em 01/07/2015 15:12:00</span>
            </div>
            <div class="social">
                <a class="twitter-share-button" href="https://twitter.com/share">Tweet</a>
                <div class="fb-like" data-href="http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/da-para-acreditar/mulher-usa-fantasias-por-um-ano-para-ajudar-instituicao-de-caridade" data-layout="button_count" data-action="like" data-show-faces="false" data-share="false"></div>
                <g:plusone></g:plusone>
            </div>
        </div>

        <article>
            <h2 class="title"><a>Mulher usa fantasias por um ano para ajudar institui&#231;&#227;o de caridade</a></h2>

            <span class="credit">Reda&#231;&#227;o RedeTV!</span>

            <div class="text">
                <p><img src="http://images.redetv.uol.com.br/public/jornalismo/redetvinoticias/201507011457101VGTtWaevm.jpg" border="0" title="" width="100%" /></p>
<table width="100%" border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" style="font-family: Arial; font-size: 12px;">
<tbody>
<tr>
<td style="font-family: Arial; font-size: 12px; text-align: center;">(Fotos: Reprodu&ccedil;&atilde;o/Instagram)</td>
</tr>
<tr></tr>
</tbody>
</table>
<p>Uma mulher que vive em Devon, na <strong>Inglaterra</strong>, usou uma fantasia diferente por dia durante exatamente um ano para ajudar a arrecadar fundos para uma organiza&ccedil;&atilde;o que ajuda na detec&ccedil;&atilde;o precoce do <strong>c&acirc;ncer de mama</strong>.&nbsp;</p>
<p>A diretora de fotografia Eve Hazelton, de 29 anos, teve a ideia de vestir roupas exc&ecirc;ntricas para chamar aten&ccedil;&atilde;o para a institui&ccedil;&atilde;o de caridade ap&oacute;s a m&atilde;e&nbsp;de sua melhor amiga falecer por causa da doen&ccedil;a.</p>
<p>Durante os &uacute;ltimos 365 dias, Eve usou diferentes fantasias para ir ao trabalho, &agrave; casamentos e at&eacute; &agrave; funerais - sendo que, neste &uacute;ltimo evento, ela&nbsp;se vestiu de anjo, em respeito &agrave; mem&oacute;ria do familiar.</p>
<p>Ao longo dos dias, Eve notou que uma das dificuldades seria o custo das fantasias. Por sorte, o dono de uma loja da regi&atilde;o ouviu falar da campanha da mulher e decidiu ajud&aacute;-la, oferecendo boa parte das roupas usadas por ela. Com essa ajuda, mesmo arriscada, a ideia deu certo.</p>
<p>Ao final de seu desafio, que terminou nesta quarta-feira (1&deg;), a brit&acirc;nica&nbsp;conseguiu arrecadar mais de &pound; 30,000, o equivalente a&nbsp;R$ 146 mil, para a institui&ccedil;&atilde;o.&nbsp;</p>
<p>"Foi mais mais dif&iacute;cil do que eu pensei que seria, mas eu vou sentir falta agora que terminou", contou ao "Daily Mail"."Eu tenho alguns jeans e camisetas dispon&iacute;veis, mas tudo parece muito chato &agrave; ser um gladiador ou um gorila", brinca.</p>
<p>Para Eve, um dos momentos mais emocionantes de toda essa aventura em busca de doa&ccedil;&otilde;es aconteceu quando ficou sabendo sobre uma mulher que descobriu a doen&ccedil;a ao&nbsp;fazer o autoexame ap&oacute;s ler sobre sua campanha. Como o diagn&oacute;stico veio cedo, ela est&aacute; passando por tratamento e tem grandes chances de se recuperar. "O pensamento de que pelo menos uma mulher se beneficiou fez com que o ano passado tenha valido a pena".</p>
<p><img src="http://images.redetv.uol.com.br/public/jornalismo/redetvinoticias/201507011457276P0Kowc6uO.jpg" border="0" title="" width="100%" /></p>
<table width="100%" border="0" cellpadding="0" cellspacing="0" style="font-family: Arial; font-size: 12px;">
<tbody>
<tr>
<td style="font-family: Arial; font-size: 12px; text-align: center;">Para um funeral, Eve escolheu usar uma fantasia de anjo (Foto: Reprodu&ccedil;&atilde;o/Instagram)</td>
</tr>
<tr></tr>
</tbody>
</table>
<p><img src="http://images.redetv.uol.com.br/public/jornalismo/redetvinoticias/20150701145715MMY8c3YBMA.jpg" border="0" title="" width="100%" /></p>
<p><img src="http://images.redetv.uol.com.br/public/jornalismo/redetvinoticias/20150701145720tFpKsilNam.jpg" border="0" title="" width="100%" /></p>
<p></p>
<p><img src="http://images.redetv.uol.com.br/public/jornalismo/redetvinoticias/20150701145705GrF9G3x0Ym.jpg" border="0" title="" width="100%" /></p>
<p><img src="http://images.redetv.uol.com.br/public/jornalismo/redetvinoticias/20150701145652BHVFSheree.jpg" border="0" title="" width="100%" /></p>
<p><img src="http://images.redetv.uol.com.br/public/jornalismo/redetvinoticias/20150701145647sNIochVsIA.jpg" border="0" title="" width="100%" /></p>
<p><img src="http://images.redetv.uol.com.br/public/jornalismo/redetvinoticias/20150701145642dZ3IJl7Geb.jpg" border="0" title="" width="100%" /></p>
            </div>

            <div class="social-share">
                <ul>
                    <li>
                        <a runat="server" id="txtGoogle" title="Google+" href="https://plus.google.com/share?url=http://www.redetv.com.br/jornalismo/da-para-acreditar/mulher-usa-fantasias-por-um-ano-para-ajudar-instituicao-de-caridade"><i class="icon-google-plus"></i></a>
                    </li>
                    <li>
                        <a runat="server" id="txtTwitter" title="Twitter" href="https://twitter.com/home?status=http://www.redetv.com.br/jornalismo/da-para-acreditar/mulher-usa-fantasias-por-um-ano-para-ajudar-instituicao-de-caridade"><i class="icon-twitter"></i></a>
                    </li>
                    <li>
                        <a runat="server" id="txtFacebook" title="Facebook" href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=http://www.redetv.com.br/jornalismo/da-para-acreditar/mulher-usa-fantasias-por-um-ano-para-ajudar-instituicao-de-caridade"><i class="icon-facebook"></i></a>
                    </li>
                </ul>
            </div>

            <div class="post-tags">
                <strong>TAGS</strong>
                    <span class="tags">
                        <a href="/busca?q=C&#226;ncer de Mama" title="C&#226;ncer de Mama">C&#226;ncer de Mama</a>
                    </span>
                    <span class="tags">
                        <a href="/busca?q=D&#225; para acreditar?" title="D&#225; para acreditar?">D&#225; para acreditar?</a>
                    </span>
                    <span class="tags">
                        <a href="/busca?q=fantasia" title="fantasia">fantasia</a>
                    </span>
                    <span class="tags">
                        <a href="/busca?q=Inglaterra" title="Inglaterra">Inglaterra</a>
                    </span>
            </div>
        </article>

        <div class="ofertas">
            <h2 class="title">Recomendado para você</h2>
            <div id="bloco-uol-rodape"></div>
        </div>

        <div class="comentarios">
<h2 class="title">Comentários</h2>
<hr />


<!-- Your embedded comments code -->
<div class="fb-comments" 
	data-numposts="10"
   	data-href="http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/da-para-acreditar/mulher-usa-fantasias-por-um-ano-para-ajudar-instituicao-de-caridade"
   	data-width="100%"
   	data-order-by="reverse_time"></div>

        </div>

    </div>

    <div class="col-md-4 sidebar">

    <div class="related-post">
        <div class="galeria-destaque">
            <div class="img-wrap">
                <a href="/" title="">

                    <img src="http://images.redetv.uol.com.br/siteredetv/grupos///noticias/images/grandes/INOT_0.jpg" alt="" />
                </a>
            </div>
        </div>
        <h6><a href="/" title=""></a></h6>
        <h2><a href="/" title=""></a></h2>
    </div>
    <div class="ads-300x250-wrap fr">
        <div class="ads-300x250" id="banner-300x250-area">
            <script>
                window.uolads && window.uolads.push({ id: "banner-300x250-area" });
            </script>
        </div>
    </div>






    <div class="top-mostread img-fx">
        <h2 class="title">Mais lidas</h2>
        <ul>
                <li>
                    <span class="top-mostread-1">1</span>
                    <a href="/jornalismo/cidades/morre-carlos-heitor-cony-aos-91-anos-no-rio" title="Morre Carlos Heitor Cony aos 91 anos no Rio">
                        <span class="chapeu">Cidades</span>    
                    </a>
                    
                    <p><a href="/jornalismo/cidades/morre-carlos-heitor-cony-aos-91-anos-no-rio" title="Morre Carlos Heitor Cony aos 91 anos no Rio">Morre Carlos Heitor Cony aos 91 anos no Rio</a></p>
                </li>
                <li>
                    <span class="top-mostread-2">2</span>
                    <a href="/jornalismo/cidades/detento-serra-cadeados-de-cela-e-10-presos-fogem-no-df" title="Detento serra cadeados de cela e 10 presos fogem no DF">
                        <span class="chapeu">Cidades</span>    
                    </a>
                    
                    <p><a href="/jornalismo/cidades/detento-serra-cadeados-de-cela-e-10-presos-fogem-no-df" title="Detento serra cadeados de cela e 10 presos fogem no DF">Detento serra cadeados de cela e 10 presos fogem no DF</a></p>
                </li>
                <li>
                    <span class="top-mostread-3">3</span>
                    <a href="/jornalismo/cidades/governo-do-rio-alerta-para-transmissao-de-chikungunya-no-carnaval" title="Governo do Rio alerta para transmiss&#227;o de chikungunya no carnaval">
                        <span class="chapeu">Cidades</span>    
                    </a>
                    
                    <p><a href="/jornalismo/cidades/governo-do-rio-alerta-para-transmissao-de-chikungunya-no-carnaval" title="Governo do Rio alerta para transmiss&#227;o de chikungunya no carnaval">Governo do Rio alerta para transmissão de chikungunya no carnaval</a></p>
                </li>
                <li>
                    <span class="top-mostread-4">4</span>
                    <a href="/jornalismo/politica/marcelo-odebrecht-diz-em-depoimento-a-pf-que-braskem-sonega-dados" title="Marcelo Odebrecht diz em depoimento &#224; PF que Braskem sonega dados">
                        <span class="chapeu">Pol&#237;tica</span>    
                    </a>
                    
                    <p><a href="/jornalismo/politica/marcelo-odebrecht-diz-em-depoimento-a-pf-que-braskem-sonega-dados" title="Marcelo Odebrecht diz em depoimento &#224; PF que Braskem sonega dados">Marcelo Odebrecht diz em depoimento à PF que Braskem sonega dados</a></p>
                </li>
                <li>
                    <span class="top-mostread-5">5</span>
                    <a href="/jornalismo/politica/ministro-aloysio-nunes-diz-que-venezuela-expulsou-brasileiro" title="Ministro Aloysio Nunes diz que Venezuela expulsou brasileiro">
                        <span class="chapeu">Pol&#237;tica</span>    
                    </a>
                    
                    <p><a href="/jornalismo/politica/ministro-aloysio-nunes-diz-que-venezuela-expulsou-brasileiro" title="Ministro Aloysio Nunes diz que Venezuela expulsou brasileiro">Ministro Aloysio Nunes diz que Venezuela expulsou brasileiro</a></p>
                </li>
        </ul>
    </div>


        <div class="ads-wrap">
            <div class="ads-300x600" id="banner-300x600-area">
                <script>window.uolads && window.uolads.push({ id: "banner-300x600-area" });</script>
            </div>
        </div>
        
        <div class="clearfix"></div>
        <hr>




<div class="mdl-gallery">
    <h2 class="title">Galeria</h2>

    <div class="galeria-destaque" style="float:left;">            <div class="img-wrap">                <a href="/jornalismo/galerias/fotos/fotos-mostram-incendio-que-atingiu-predio-em-nova-york" title="Fotos mostram inc&#234;ndio que atingiu pr&#233;dio em Nova York">                                        <img src="http://images.redetv.uol.com.br//siteredetv/grupos/jornalismo/redetvinoticias/Fotos/Gal_16610/IRELACIONADA_16610.jpg" />                                                    <span class="icon-camera" style="right:10px;"></span>                </a>            </div>        </div>        <p style="float:left;">            <a href="/jornalismo/galerias/fotos/fotos-mostram-incendio-que-atingiu-predio-em-nova-york" title="Fotos mostram inc&#234;ndio que atingiu pr&#233;dio em Nova York">                Fotos mostram inc&#234;ndio que atingiu pr&#233;dio em Nova York            </a>        </p>      
</div>
<!--./galeria -->



        <div class="clearfix"></div>
    </div>
</div>

        <!-- END CONTENT -->

         <!-- FOOTER -->
<div class="footer">
    <button class="footer-btn-top icon icon-arrow-up" title="Voltar ao topo" id="btn-scrollTop"></button>

    <div class="container">
        <div class="logo"><a href="/" title="Rede TV!"><span>Rede TV!</span></a></div>
        <div class="separador"></div>

        <section class="col-md-4 item nossosprogramas">
            <blockquote>Nossos Programas <span class="icon icon-desktop"></span></blockquote>

            <ul class="esquerdo">
                <li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/atardeesua/' title='A Tarde é Sua'>A Tarde é Sua</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/bastidoresdocarnaval' title='Bastidores do Carnaval'>Bastidores do Carnaval</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/bolanarede' title='Bola na Rede'>Bola na Rede</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/conexaomodels' title='Conexão Models'>Conexão Models</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/documentoverdade' title='Documento Verdade'>Documento Verdade</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/drhollywood' title='Dr. Hollywood'>Dr. Hollywood</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/enoticia' title='É Notícia'>É Notícia</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/encrenca/' title='Encrenca'>Encrenca</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/joaoklebershow' title='João Kléber Show'>João Kléber Show</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/leituradinamica' title='Leitura Dinâmica'>Leitura Dinâmica</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/lucianabynight/' title='Luciana By Night'>Luciana By Night</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/marianagodoyentrevista' title='Mariana Godoy Entrevista'>Mariana Godoy Entrevista</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/megasenha' title='Mega Senha'>Mega Senha</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/melhorpravoce' title='Melhor Pra Você'>Melhor Pra Você</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/mundodejulia' title='Mundo de Júlia'>Mundo de Júlia</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/oceueolimite' title='O Céu é o limite'>O Céu é o limite</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/operacaoderisco' title='Operação de Risco'>Operação de Risco</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/jornalismo/previsaodotempo/' title='Previsão do Tempo'>Previsão do Tempo</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/redetvnews' title='RedeTV News'>RedeTV News</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/redetvgeeks' title='RedeTV! Geeks'>RedeTV! Geeks</a></li><li><a href='http://www3.redetv.uol.com.br/blog/reinaldo/' title='Reinaldo Azevedo'>Reinaldo Azevedo</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/ritmobrasil' title='Ritmo Brasil'>Ritmo Brasil</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/sensacional' title='Sensacional'>Sensacional</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/serieb' title='Série B'>Série B</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/superfaixadoesporte' title='Super Faixa do Esporte'>Super Faixa do Esporte</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/superfaixadoesporte' title='Super Liga de Vôlei'>Super Liga de Vôlei</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/superpop' title='SuperPop'>SuperPop</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/tepeguei' title='Te Peguei'>Te Peguei</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/tvfama' title='TV Fama'>TV Fama</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/tvkids' title='TV Kids'>TV Kids</a></li><li><a href='http://www.redetv.uol.com.br/vocenatv/' title='Você na TV'>Você na TV</a></li>
            </ul>
        </section>



        <section class="col-md-2 item links">
            <blockquote>Links <span class="icon icon-link"></span></blockquote>

            <ul>
                <li><a href="/anuncie" title="Anuncie no Portal">Anuncie no Portal</a></li>
                <li><a href="/colunistas" title="Colunistas">Colunistas</a></li>
                <li><a href="/faleconosco/comercial" title="Comercial">Comercial</a></li>
                <li><a href="/faleconosco" title="Fale Conosco">Fale Conosco</a></li>
                <li><a href="/institucional" title="Institucional">Institucional</a></li>
                <li><a href="/nossos-programas" title="Nossos Programas">Nossos Programas</a></li>
                <li><a href="/programacao" title="Grade de Programação">Grade de Programação</a></li>
                <li><a href="http://rh.redetv.com.br" title="Recursos Humanos">Recursos Humanos</a></li>
            </ul>
        </section>



        <section class="col-md-2 item duplo">
            <blockquote>Canais <span class="icon icon-list"></span></blockquote>

            <ul>
                <li><a href="/tvfama" title="TV Fama">TV Fama</a></li>
                <li><a href="/jornalismo" title="Notícias">Notícias</a></li>
                <li><a href="/esportes" title="Esportes">Esportes</a></li>
                <li><a href="/videos" title="Vídeos">Vídeos</a></li>
            </ul>

            <ul>
                <li>
                    <blockquote>Acesso Restrito <span class="icon icon-lock"></span></blockquote>
                </li>
                <li><a href="http://www.easymedia.com.br/" target="_blank" title="Easy Media" rel="noopener">Easy Media</a></li>
                <li><a href="http://www.easymedia.com.br/acesso/afiliadas" target="_blank" title="E-Afiliadas" rel="noopener">E-Afiliadas</a></li>                
            </ul>
        </section>



        <section class="col-md-3 item direitos">
            <ul>
                <li>Copyright © 2017 - RedeTV!</li>
                <li>Todos os direitos reservados<br>
                    <br>
                    <br>
                </li>
                <li><a href="/termos" title="Termo de uso">Termo de uso</a></li>
            </ul>
        </section>
    </div>
</div>
<!-- END FOOTER -->

        
    </div>
    <!-- END ALL -->
    
    <!-- SCRIPTS -->
    <script type="text/javascript" src="http://cdn.redetv.uol.com.br/js/mmenu/jquery.mmenu.min.all.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="http://cdn.redetv.uol.com.br/js/swipebox/jquery.swipebox.min.js" async></script>
    <script type="text/javascript" src="/jornalismo/assets/js/app.min.js?up=now"></script>
    
    


    <script type="text/javascript">
        $(document).ready(function(){
            if (mobilecheck() == false) {
                $(".hddn").remove();
            }
        });
    </script>
</body>
</html>
